\section{Famille Stillman \index[noms]{Stillman, Omar} / Trownsee \index[noms]{Trownsee, Ettiwanda}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I50758860_I1347077}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Omar Stillman \index[noms]{Stillman, Omar}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ettiwanda Trownsee \index[noms]{Trownsee, Ettiwanda}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I50758860_I1347077.tex}{}{}
\par
Ils eurent 5 enfants : Dewey Square Top Stillman \index[noms]{Stillman, Dewey Square Top} \textit{[...]}, Ogilvie Stillman \index[noms]{Stillman, Ogilvie} \textit{[...]}, Clement Clem Stillman \index[noms]{Stillman, Clement Clem} \textit{[...]}, Clamcey Stillman \index[noms]{Stillman, Clamcey} \textit{[...]} et Clowta Stillman \index[noms]{Stillman, Clowta} \textit{[...]}.
\clearpage
